三哥嚟講，我算唔算識食？

渣GA 10小就唔好拎出黎講啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

食10小 就知你唔識食啦

有冇食埋黃麗娥

烤四季豆是敗筆

識食一定食糊辣

三哥蕃茄湯係垃圾，無誠意，一匙茄蓉就當茄湯

相反譚仔茄湯先係上菜

過橋加大土匪
有冇同好

食咗個阿姐 黃麗珴

譚仔茄湯好食過三哥好多

個四季豆難食到嘔

10小 渣架

10小

10小, rubbish

平時食開三酸5小，今次唔想試吓番茄加10小，有咩好笑

5小

你真識食

樓主好慘比連仔笑到

究竟喺連登要食幾多辣先唔會畀人笑？

特特多麻係基本